有冇人試過遮陌生人

會唔會好老尷

有比人遮 但無遮過人
多數自己都無帶遮

我遮過d拎膠袋笠住個頭嘅呀婆

男遮男好老尷 遮女就傾下計咁
利申 男女都遮過

有遮過
有時等車個陣見到隔離有人冇遮會遮埋
男女都遮過
女仔會好傾啲

有次試過個男仔話好柒 要個女仔遮
問我可唔可以比把遮佢拎感覺好啲

試過落好大雨 係個輕鐵站到出唔到去
又無帶遮 點知等等下有個女仔同我講
：不如遮埋你
之後真係一齊行住走 雖然濕鬼哂
但都估唔到有咁好既人 好想同佢講翻句多謝

有啊 個陣真係好大雨
個姨姨冇遮又焗住等過馬路
所以遮埋佢

屌人地遮完你唔係第一下就要講唔該啦咩
即係由人地遮你到分開，你一粒聲都冇出過?

唔該/多謝都冇句 90後

有 幫得就幫

好多年前試過好大雨
直接俾咗把遮對情侶
自己濕得好緊要

P.S.: 唔會再咁on9

遮過幾次男仔
全部多謝都冇仲西面
唔知想點

直接比左把遮人

咁耐都無人遮過我

你 。。。。mk!!

遮人唔尷尬 最尷尬係你唔知要遮到幾時
假設你遮完對方過馬路 但你行左 佢行右
個陣走又唔係 唔走又唔知佢會去到邊

所以開場白係，你去邊呀，不如我遮埋你

遮過個女仔
其實都幾尷尬無乜好講

有 見靚女咪遮埋
全程冇講野幾想尷

想拎電話又驚

試過一次離遠見到有個女仔 企係室內(巴士站)等好耐
出面好大雨 之後佢衝左出去
我急步行過去遮佢
之後問佢去邊
佢指前面其中一個方向
我無再問 繼續遮佢
點知原來我地都係住同一棟

試過搭巴士 無野遮 突然大雨
前面個呀伯無擔遮 我就遮埋佢

最近試過遮個女仔
問佢去邊佢話是旦無所謂 之後遮完一個路口就話唔該曬 就跑走左

有
會
但見佢濕又唔係太好

試過放lunch,見個女仔係樓下好似好心急想走又無遮，果陣紅雨。
我搭𨋢上到去食飯果層，唔忍心再落去直接比把遮佢叫佢走，佢有講佢係樓上間日本餐廳做，叫我得閒去拎返，但唔敢去

之後自己無遮要打比同事接

會遮 把遮一定要斜去對方個邊